Police State 正進行中

希望大家要警惕一點，香港已經實行緊警察國家

休班警可攜警棍
即係話家陣休班警有執法權
唔需要委任證就一早係，家陣連制服都唔駛
即係秘密警察

簡單黎講就係正式有執法權既白衣人

篤灰熱線
另一白色恐怖手段
你咪再諗住所有收到既野都係公平處理
黑警係你前面放走個犯都做得
簡單一句仲調查緊/查緊其他就得
根本佢要既，係執法理由
投案既人直情黑警自己都得
家陣理由都幫你作埋
隨時簡個時間就可以請你去調查
再加埋搜查令
扣起你既銀行卡電話
再話懷疑洗黑錢等等

簡單黎講就係正式既砌生豬肉途徑

隨時控制黨鐵同交通
即係宵禁

隨意執法/先打後決定拘捕/先拘捕後釋放
已經可以無視法律後果

簡單黎講
家陣就係行緊緊急法
但冇宣布
更加惡既係，佢可以選擇性針對
所以唔該大家睇清楚家陣咩事

仲有
每日四點鐘記招根本就係真理部
幫你作「事實」，可以每日都唔同
可以唔答
凈係答對自己有利既野

Police states completed

全民配棍，休班警都可以有棍，點解其他市民唔可以有

話你有罪就有罪，再配合埋之前嘅相，認到個樣就入你罪

係呀
然後依舊冇人識追擊問責官員
返工時間推任何惡策惡法都冇成本冇後果

仆街推上去

文官點識治兵吖
俾啲兵兇返轉頭都有既

推

好撚恐怖

正式進入軍政府時代，等如三年零八個月日治時期咁。

有冇可能司法覆核黑警權力

Tuuiiiiii

真理部講得超好

我怕佢地下一步係刺殺或者恐嚇司法人員

全民篤灰
篤晒鄰居 中小學老師 舊同學 舊同事
街上見到有人著黑衫就報警
水貨客、廣場舞大媽、賭錢阿伯、符牌阿婆、大公司放工職員、演唱會散場、同鄉會食完飯、成車gear人士收工、建築公司多架生
有少少噪音疑似聚眾叫口號
疑似有黑衫青年痴埋上面d人度
999 報警
連篤灰whatsapp都費事用

清潔香港，人人有責
還我寧靜香港

Tui

既然隻game update咗2.0，我哋都要身心進化

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

完了吧

而家已經同送中冇分別

915

必須要推上國際層面
政府唔講行緊急法，但又做緊急法內容，就係唔想外國有藉口介入。
呢條督灰計就係想趕係美國通過人權法前搞惦香港，但美國無出師之名
所以一定要推上國際層面

推！

一定要比全世界知道而家香港宵禁

跪求外地文宣手足幫手

緊急法已推行

推上熱門
文革時代重現

光復香港！

蓋世太保橫行，香港人權及民主法應該加辣唔係減辣

必須要推上國際層面
政府唔講行緊急法，但又做緊急法內容，就係唔想外國有藉口介入。
呢條督灰計就係想趕係美國通過人權法前搞惦香港，但美國無出師之名
所以一定要推上國際層面

跪求外地文宣手足幫手

1984

中共一日不瓦解香港無前途

即係有棍=狗
唔洗驚私錯人了

賤種狗

禁制令有冇可能

仲有新屋嶺煉獄

pish

好想衝上記者會問
其實你班狗當緊自己係乜
你地只係把槍咋
杖勢欺人仲以為自己做得幾撚正當
0指引可言

Push 推爆佢

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

美國警察有冇架 ?

民陣搞返個休班警舉報熱線啦 dllm

Push

基本上認同

有圖有字求文宣

好撚賤 行緊緊急法但又唔宣佈 留住商家

無野講

所以要繼續推上國際

Pish

點推上國際，有冇文宣？

push

推上國際

香港軍政府

915， 12點英領 3點民陣！

新屋嶺 = 仁愛部雛形

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

有 Magnisky Act 可以用
但係我哋要俾到好足夠嘅證據

brace yourself

大家都知發生咩
但有咩可以做到

警察被扣上獨立同判亂嘅帽子會有咩後果？

根本痴曬線

Let see

篤灰熱線其實恐怖過智能燈柱 （一定要推上國際）

同緊急法無異

手足自己提高警覺

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係時候再登報 叫其他國家的人唔好黎香港旅遊

咁夠膽一個人會拿支棍出嚟
大家見到就識點做啦

831

好驚俾扮休班警捉去搜身強姦

和理非全新戰線 - 全民帶棍日

其實啲律師，法官係咪幫兇？ 見證住法治被破壞都無人出黎諗方法？

謝sir咁想同人傾計，我地所有人都奉陪
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

幾時時代革命

光復香港 時代革命

係咪文革重臨，香港都未有時代革命
好撚嬲

大家簡單執執段字，或者採用幾個關鍵字，就可以喺自己區連儂牆瘋狂貼！！！要令到街坊有討論！要令到藍絲都驚！

其實緊急情況下皮帶work唔work

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

@Template@
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort
你呢？
Version 2019.09.11@Template@

納粹香港

匿名舉報嘅意義係
以前捉人仲要諗藉口
而家捉任何人都係一句有人舉報你就搞掂

612 721 85 811 831

律師有出聲
但法官難，佢地係要無私咁根據法律去判
即係話你條法律係惡法
佢都要照跟著黎判

咁就要問良知定所謂法治重要

法治權力源於公眾，當社會反對時，法治仲存唔存在

冚家剷死黑警要還呀

態度正確，推

根本係冇名有實既緊急法
只係唔公佈減低影響所謂聲譽

dklm

忍多陣，過左人權法殺狗都冇問題

fucking police state

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

cls...

成日話對等武力，如果係咁，我覺得市民都要帶碌棍出街，防止被休班警非禮虐打

大家google下「休班警」就知佢哋平時鍾意做啲乜嘢